突發!! 出現大量護旗的士狗

岩岩係FB Group見到 九龍灣 鉛水村側邊

見一架 mark一架
以後見到唔好搭

成班屎忽鬼。

823 824 825

當自己法拉利？

會唔會少左客

非法改裝車輛

支持uber 啦

車牌號碼?

響現場。

準備出車。

記低車牌please

WB716
TZ8167
TL772
UL4900
UY2740
TJ6832
WA9401
JL7180
SU160

呢度得4分1。已經走左大半。
mark 唔晒。

齊心合力獻菊花

影響市容

唔怪得的士冇生意

好少搭

垃圾DC9 應該將D車牌加埋入罷食罷買app到

隔離post見到 應該去左東隧過海

經過西環都見到唔少

call uber 啦

港島東區也有有

錯啦 mark係要mark
但要有圖有片，再send去 1823